🇳🇬 九龍灣算唔算係返工區既黑絲沙漠？

吊奶星，咁多人返工但好少黑絲

搭多兩個站入觀塘睇OL啦

九龍灣班女興短裙。。唔興黑絲

香港心理衞生會(精神健康教育服務)

電 話：2528 4656
傳 真：2357 4577
電 郵：dce@mhahk.org.hk
地 址：九龍灣臨樂街19號南豐商業中心10樓1002室

你同樓主一齊去睇啦

黑絲黎講，藍色線吊打綠色線

觀塘太危險，盡量少去

九龍灣返工班人普遍著得casual d

收工德福都幾多

今日咁熱洗麥著黑絲

呢d天氣著薄絲先fit

中環係地鐵站上樓梯 一望上去 哇 黑絲天堂

一般

中環真係黑絲天堂，九龍站都唔錯

九龍灣好多都露腿
觀塘收工叫多少少
係中環同香港站最多

中環多，但好多鞋都唔靚

灣仔number one

男人老狗著乜黑絲

圖都無張

我正常
樓主扣留左

太空大學 BA

大把

你唔去瑞和街咪得啦，開源道同巧明街好正常丫

有人放針

北角都唔差

點為之靚鞋？

返工放工撞唔岩佢地時間

g

中環啲ol夏天著褸屌裙露趾鞋
啲腳趾淫到仆街

christian louboutin,jimmy choo,valentino摟屌高踭

中環呢

黑絲天堂

系

唔搭巴士，唔入瑞和都ok

我條女成日著吊帶黑絲+紅底高根鞋俾我屌

綠色都搽，正撚到

我冇話巴士有針，ching鬼拍後尾枕？

你條女邊頭返工？

我條女係呀妓fans

觀塘大撚把

證據呢

去撚到23樓先有一張圖 dllm

連登就黎變文字討論區

鞋頭夠尖但唔可以長0到鞋頭起摺
鞋口要淺到岩岩好露少少腳趾la
鞋身要修腳 (貴鞋中間會好修，平鞋中間會開外鬆弛)
鞋踭要幼同至少8cm，(平貴鞋踩落地既聲係清脆，平鞋係一舊木啪落地既厚實聲)
最好係漆皮，成對鞋成流線型，好似一部黑色波子咁。
千其唔可以任何裝飾，一來顯老二來破壞冷酷感。

學到野

呢道係討論區唔係貼圖區

佢點睇義和碑？

垃圾